現今香港點介定一個人係loser?

究竟乜野人會俾人唾棄？

無錢無地位

地位係乜，有乜人冇錢有地位

肥矮柒毒窮

窮

單身

你日子過得開唔開心